有冇人whatsapp壞咗

唔知whatsapp係唔係壞咗，每日重裝一次都冇新嘅對話
有冇人都有咁嘅問題

一定係壞咗

話時話我懷疑我部電話壞咗

成日冇人搵我

唔好再講...求下你唔好再講...

同genius bar啲人講
「你舊嘢壞咗呀 」

部電話壞左好耐啦，由聖誕開始已經唔識得響

只係我唔得閒拎去整之嘛

都有可能，有冇睇中邊部機阿巴打
亦有可能係上網太慢一陣間落街轉4G plan先
一轉完就見到成版都係對話，真係諗下都開心

真係好似由美食節之後就壞咗

一齊轉plan轉新機

知唔知幾多人等緊你覆

我既wtsapp已經壞左成年，佢自動同我filter淨老闆同阿爸阿媽既message

有無人知可以點整

同問我驚我太耐冇覆女神佢會擔心